好想聽日唔返工呀...山竹你唔好走啦

吹得果幾個中屌你老母
聽日我又要返工啦